我已經猖狂到係巴士飲威士忌，到底我有咩唔好？

我係一個冇錢仔，好唔容易考左入master,為免屋企人負擔學費，依家半工半讀中，日日夜夜都係返工返學，連星期六都要淪落到係度無限「淪」徊，到底我有咩唔好？永遠都只能夠係A0! 究竟女仔係咪淨係鍾意壞男仔？

難得飲醉酒9up下！名位唔好介意！
如果見到類似經歷嘅人，勞煩大家體諒下！因為真係好X難捱！

我做緊學校工，立志要做老師！忍讓下啦巴絲🤣

加油巴打，希望在明天，信左就變龍懷鶱（雙目失明，係一個舊巴打成日講，莫怪）！

做緊學校工讀master要點做老師
MEd/MA in Edu 取代唔到PGDE喎

先讀完master再PGDE, 唔想之後讀d master of education, teaching甚至係e learning 之類嘅科博升職白費人生，趁著有靚少少科嘅master收，讀左先！利申：教院出身

非Master of education之類! Master已經讀緊專科(所以先話難入），如果係MEd，已輕輕鬆鬆！

咁好老實
外人只會覺得你係一個只讀書唔做嘢既ON9仔